眾籌唔撚係講下就算

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK